有個未來人同我講美國會因為內戰滅亡

中國取代美國成為世界霸主，而喺中國嘅英明帶領下，世界從此和平，全世界人都享有真正嘅人權同自由

中國加油

我係中國人呀

時事台都有好多未來人講侵會贏

我係中國人

中共人定中國人
點定義呢

你個未來人係咪 1862 年嚟？

中共滅亡咗未？

支持中國 我係中國人呀

ironman都死鳩咗仲內戰

中華民族偉大復興!

一道美麗的風景線

都係中國人

一早有啦，進攻華盛頓